【連登 商業電台 光明頂 討論區（三十七）】

指點江山，笑傲江湖
會當凌絕頂，一覽眾山小
午夜會高峰，煮酒論英雄
多少天下事，盡付笑談中
人傑地靈，光明頂
登絕嶺，看世界，群雄聽晚繼續決戰光明頂

雷霆881商業一台
星期一至五 2300-0000
陶傑 、鮑偉聰
光明頂

第一帖
第二帖
第三帖
第四帖
第五帖
第六帖
第七帖
第八帖
第九帖
第十帖

5001完帖：
第十一帖
第十二帖
第十三帖 (得IN石原里美WeLove兄幫忙開帖，謹謝)
第十四帖
第十五帖
第十六帖
第十七帖
第十八帖
第十九帖
第二十帖
第二十一帖
第二十二帖
第二十三帖
第二十四帖
第二十五帖
第二十六帖

1001完帖：
第二十七帖
第二十八帖
第二十九帖
第三十帖
第三十一帖
第三十二帖
第三十三帖
第三十四帖
第三十五帖
第三十六帖

lm

勇敢的中國人

Lm

做個勇敢中國人

終於瓜老襯

今晚笑到仆街

播咁長

燒鞋啊才子

聽日邊個入hnm就犯國安

食錯奶粉打錯人

做個勇敢 中國難民~~

播哂成首

燒鞋呀19~~~~

難頂

播歌播咁耐

鬥紅歌

含狠

回憶

19又走數 聽晚唔好扮喎

我為你犧牲，你為我抽筋， 終於瓜老襯

19唔燒鞋就正契弟

留名等睇19走數
今晚笑到痴線 笠水到

返嚟啊

說好的食鞋同燒鞋呢

做個勇敢中國難民
食錯奶粉 變超級撒阿人

找數呀

阿姐有冇加拿大護照？

聽完歌
19發現原來nb都係bci

燒鞋啊

New Balance Athletics, Inc.
Member since
December 2020

Membership Category
Retailers and Brands

Country
United States

Website

cls一路聽首歌一路笑

始終陶鮑最好聽

19記得要燒咗對鞋

NB 係BCI

令我綿繡故鄉色變 令我嬌美翠湖含恨
望向中國國土 此際浩氣在騰
誓要將我苦難 化為悲憤
(男合唱)做個勇敢中國人 熱血決拋抵抗敵人
(衝啊沖 衝啊沖)
(合唱)我萬眾一心那懼怕艱辛 衝開黑暗
(女唱)做個勇敢中國人 熱血灌醒中國魂
(合唱)我萬眾一心 那懼怕艱辛 衝開黑暗
令我綿繡故鄉色變 令我嬌美翠湖含恨
望向中國國土 此際浩氣在騰
誓要將我苦難 化為悲憤

DISMISS

星期二見

本節目只代表主持人及嘉賓的個人意見

投訴電視或電台廣播內容

香港商業廣播有限公司
郵寄地址 : 九龍廣播道3號
電話 : 2794 4974
傳真 : 2338 4247
電郵地址 : comradio@crhk.com.hk

延長到十二點半呀喂

cut歌

gchi 燒鞋

明日要播填海華

Bye bye

終於瓜老襯~~

聽聰心直說

19快颪水嚟播住呀姐起廣播道門口燒鞋。
我唔理你燒又好食又好，總之出嚟找數。

燒鞋燒鞋

搵日Facebook 光明頂開live直播19燒鞋

諗起呢首

今晚推得快到

散水

聽新聞講新疆棉先

商台新聞又bin

條褲俾佢蒙混過關
除褲

New Balance Athletics, Inc.

Member since
December 2020

大陸"信" 掉咗佢本 BC passport 未呀 ?

19好野

佢之前bno單嘢都好似走咗數無捐人工

無
阿姐愛國係真心果種
窮果時己經愛
當時仲要被台灣封殺
唔係依家當愛國係生意

想聽睇日中國商場

秦始皇強迫百姓修築萬里長城咪仲早

佢老婆點攪話晒教主

做個無撚中国人，為咗兩蚊，走去賣淫

係咪話BCI 會員聽日暫停營業

食鞋示範

香港有難

係
許就算7/80年代咁紅都好少拍電影
因為比台灣封殺
嗰陣時香港嘅電影要睇台灣頭
所以佢係真外國人士

港府舉動接近挑釁

陣間18樓C座唔知會講乜呢

要求埋英國先夠痴線

愛國咪又係冇人比面
鄭中基都好待遇過佢

突然間講阿姐，以為才子為阿姐抱不平直爆港共俾攪户外演唱會但唔俾攪神功戲，嚴重影響業界生存

小心主流傳媒帶風向

當年香港電影要響台灣上演
演員/製作人員一定要係自由總會會員
上過大陸拍的都要寫悔過書先準入會
去到好後期先取消
連上海灘賭聖都因為鞏俐
要拍兩個版本

而家講67暴動

18c 講菠蘿

做個勇敢中國人~
食錯奶粉~ 打錯敵人~
你奉獻一蚊~我為你犧牲~
終於瓜老襯~

而家講西九

去H＆M幫襯有機會違反國安法

M+

咁多網民幫你起ROCKPORT底, 才子記得找數

[純學術討論！]芝麻依家個套應該開個新朵叫《靈魂資本主義》

亦即芝麻種DNA天生有嘅價值觀：有錢使得鬼推磨也！！

以往乜《國家主本主義》描述實在太睇小佢囉！！

19今晚記得光明頂開直播找數

燒鞋

屌那星琴晚聽聽下訓著左 突然比汪阿姐嚇醒

笑撚死 琴晚19衰左唔肯直播食鞋 竟然最尾播汪阿姐既歌笠水

尋晚19全程假膠上身順手抽埋拜登老人痴呆真係笑到抽筋

笑撚死

岩岩聽番笑到

啱先翻聽 痴線
19 high足成晚

快d燒鞋

要用爆龍哥嘅方式同十九講：你唔hi食晒佢，唔好hi同我講嘢！
唔找數，罷聽光明頂。

[CLS公司]H&M真係豁左出去

連小熊維翠都賣埋

大和田又要出動了

佢不知幾想冇連登仔聽 可以無限稻草人

今晚係咪 facebook 直播燒鞋

等睇陶生點煮呢單

落台階
按照行政會議成員 愛國者葉劉邏輯
我決定效法
停穿 Rockport 直至佢道歉

鮑蛇係咪軍事L?

19點睇個班所謂台灣明星呢

燒鞋呀

LIVE 準備未
火起左未
鞋帶黎未

細要將我苦難化為悲憤

食鞋都得！！！

鞋呀 鞋

介紹返：左「鮮奶油多士」中「好多葱蛋治」
右：「金魔法」

入啦

等睇陶生食鞋拍抖音
變民族英雄

愛國者電台 愛國不是說了算

19:你班連登仔係法西斯，冇人性。我會為守護我對運動鞋而戰

一隻火燒 一隻生食

等睇陶生食鞋拍抖音
成為民族英雄

19幾時直播燒鞋，咪走數

口腔期人口

找數啊19

特登live睇燒鞋

仲講火

打入大陸

Hi

hi~ 19, 鮑蛇

啲包係邊買
睇落唔錯

1人1蚊都不得之烏

收皮啦。你淨係得Burberry咩？

燒鞋未？

等睇陶生食鞋拍抖音
成為民族英雄

琴晚改口話唔燒要食

Angelababy

其實呢個係紅色經濟圈勒索來

光榮冰室

你真識食

後上

講葉臭閪

唔好講孽瘤。你對鞋點算先？

今次到姐姐威番次

原來有得賣 真係唔知

BTW 我有一份食完嘅威威牛雜 唔影了

姐姐爭取被制裁

有幾愛国呀？都未揾個元寶桶一把火化咗佢

幾時表現燒Rockport

19又話H&V

鮮奶油多士只此一次

如果唔係好易爆血管

講姐姐轉移焦點
要睇你一隻刺身鞋 一隻紅燒鞋啊

HV

hpv

19 都無所適從

今晚係咪著白飯魚先

又借D易抽燒山

舊油同舊多士一樣厚
城巴一WEEK一件都不得了

電子消費券

以後著呢對出街
台灣做嘅

19 幾時食鞋

Hmv

應該寫 made in China or made in Taiwan

光榮佢話與其打科興爆血管死

不如食先奶油多士爆血管死

h am v

又Hmv

又hmv

OD

H and M ar

上邊睇邊個先

陶生點睇大6獨裁體制成日用呢啲戰狼去團結內部

葉劉醒目

姐姐、妹妹

講夠HMV未

仲有我呢兜食完嘅威威小食牛雜

食啦！唔好兩頭望。

腦燒重未發爛

Rally 'round the flag

19刻意講錯定係咩...

又幾喎，講真。

h am

陶生Hmv上腦

HMV

陶生一晚講起碼十次HMV

鮑蛇終於忍唔住提一提19

成七十歲人就咪L咁着, 吊

馮同學係到一定唔提

靚

Made in Republic of China (Taiwan)

做個勇敢中國人難民
食錯奶粉打錯人
我為你犧牲
你話我黐孖筋
終於瓜老襯

屌你，呢尐帖先至有圖。

睇住個氹愈來愈深

19又HMV, 拜登化

但係打左一針biontech果啲點算
仲差一針

葉劉 聽朝八點

平時D Sales/ 收銀/ Waiter妹等極都無

咪再引用姐姐啲相啦DIU
睇到一次又一次

孻表叔，唔該提提呀才子找數呀！

溝針EZ

李小龍

19FACESWAP.GIF
@希魔巴

李小....顯龍

係咁講錯

陶生呢排拜登上身

復興針=中華民族偉大復興針

19
咩事？
打咗 four hing ？
成日講錯野

有d擔心19

有一針都好過無

攬炒之母

19 呢排成個拜登咁

咁我想問全世界有邊度的人係溝針架

19 乖覺
風頭火勢畀人影到
有人妒忌你就死硬

一針都好過科興

都話左一國一制左囉濕鳩

索細佬女呢？？

會唔會為左準備借病做新打算

表態啦

今朝已經有post話大陸已經有個愛国阿姐去H&M門口舉張紙已經炒咗車被公安帶走咗

男主角個大陸仔都有啦

H&M vs. HMV
李顯龍 vs. 李顯揚

應間就頒俾你

屌

唔撚柒聽商台新聞啦屌

19 啊 醒一醒神 省返招牌先啦

好似話呢個網頁已經消失咗啦喎

才子個口誤程度...

[CLS公司]H&M真係豁左出去

辛丑條約

流放新疆：端郡王載漪、輔國公載瀾
賜令自盡：莊親王載勛、都察院左都御史英年、刑部尚書趙舒翹
即行正法：山西巡撫毓賢、禮部尚書啟秀、刑部左侍郎徐承煜
追奪原職：協辦大學士吏部尚書剛毅、大學士徐桐、前四川總督李秉衡
革職查辦：甘肅提督董福祥

咁你"成功"之後就可以名留青史

祥嫂唔見咗一個禮拜

英國, 搵人試復必泰溝AZ

宜家冇針打, 咁陶sir點先？

復興泰

I where xxxxxx cotton

唔係呀。之前咪有集祥嫂做代表罷工同肥佬講數

人地有研究費掛
香港個250萬就永遠唔派

反美是生意
居美是生活

we dont.eat that set

屌你老母睇到陽萎

星期三
如果係嘅話我冇聽到

19講嘅咁似鬥黃嘅連登仔

黨媒喺度洗腦帶風向姐戇鳩

50年後文革大戲重演

我做劇中播音員放假。因為上星期又係好多日唔見咗‘精甩尾’，但係多咗‘任意飛’

冇引用到

我估

公知
梁文x

又吹捧姐姐
fd 底

通常任意飛都係喺精甩尾唔喺度嗰陣出現㗎啦
印象中聽咁耐佢哋兩個淨係同場出現過一次

我都估梁文道呢條共狗

不如19你做先

又燒
找算數呀

沖水飲

19找數未

以前twins d fans, 知道左阿嬌單野, 用鎚仔揼爛CD

19 出黎燒鞋沖水飲
就係文化藝術

鮑sir想引佢返去燒鞋同食鞋喎

係呀。我記得平時冇乜機會同場，好似今年農曆新年有一次同場機會

19未找數喎

才子用成集鋪陳
為左唔洗燒
自己幫自己叫cut

表態都有得一國兩制

又廣告時間

Werner Herzog Eats His Shoe (1980)

播歌？

講乜都好，我哋都係要你找數。唔好兩頭望，一隻紅燒一隻食。

會唔會仲有下一場戲，姐姐未到’燒‘呢場戲呀

Eatable

屌
淫
詩
先
係
路

Eat條毛

寒雨連江夜入吳，平明送客楚山孤。洛陽親友如相問，一片冰心在玉壺。

姐姐燒Burberry
19燒鞋

漏左never gonna happen呀
呢句點睛唔好miss

棉花最靚係海島棉

Oh

啲棉花黑色的

因為支國綿花有補貼

講數據分析
世界事實
好聽